點解香港社會係由一班讀唔成書嘅人去維持治安

我一直覺得維持治安嘅人應該係其他市民嘅榜樣
但係香港係由一班無學歷嘅垃圾去所謂除暴安良
以我所見 佢地只係一班比黑社會爛仔更垃圾嘅人
見到香港咁真係好心痛
警察唔係大家可以信賴嘅人
唔知以後有危險可以點做

因為有良知良心人性嘅人
係會有獨立思想
做狗要放棄哂呢啲嘢
所以有學識嘅人係唔會出賣自己
得啲狗先會

番過工未呀樓主？
高學歷會同你出黎好天哂落雨淋 行街行足9個鐘
1星期番六日 搵2皮2個月？
高學歷 唔係為嘆冷氣 高人工？

我想講嘅係點解做警察要求咁低而唔係最少大學畢業

無人肯做囉
好仔唔當差
雨革完之後 做差佬同做保險一樣
無曬朋友
依家差佬咁狼死
某程度同佢地被人social isolated 有關
無曬外界朋友 圈子裡面都係差佬
同d廢老一樣 咁嘛思想偏激囉

只係政府統治市民嘅工具 冇思考能力嘅人更加適合

讀得成書就知所謂絕對服從係低B行為

但係由讀得成書既人指揮
淋病讀咁多書都冇撚用

大學畢業生起薪點唔夠萬五，文科生甚至可以低至萬頭，講真，穩定的警察工作其實好吸引大學生，只係好仔唔當差觀念太重，讀完大學做PC仔太柒先會寧願拎萬頭人工都唔當差🤣🤣而且警察而家人工24K了....

唔好玩啦
而家出黎遊行既個個大學畢業？